有冇人都係永遠唔識表達自己感受，口是心非到爆？

其實玻璃心到爆，但擺出一副嘻嘻哈哈對所有野都唔志在，掩蓋所有自己真實既感受。有野成日覺得搵唔到人講，覺得好寂寞，平時嘻哈慣，認真講d人都會當你講笑。好多好小既事谷埋谷埋谷到個人成日都唔多開心，有冇人明 我知呢d口是心非性格好女人，屌我屌得細力d

口就話唔在意 其實個心就著緊到不得了

係要面既表現

你可以咁講 但想同人講個陣 d人一係當你講笑一係屌你冇用個陣可以點

鍾意人又扮到唔在乎

Send msg永遠用emoji等人估

我唔識答你呢個問題，因為我自己都係咁
就算對個人對件事幾著緊都唔敢明顯表露出黎，怕人取笑。

講出嚟又覺得自己好小氣
放係心又同自己過唔去

咁都算叫春

講中心聲 其實真係只係唔識表達自己

成日覺得無人明 無人會想聽

寧願唔講

會唔會分手後為左面子，明明大家都仲有感覺，但都拒絕女方既復合，睇住女方傷害自己黎哀求自己，都好狠心咁鬧佢叫佢唔好再煩，唔想拖拉擔誤對方時間…但見到佢咁我又好內疚